積金局決定唔比BNO拎MPF合唔合法？

依家仲講法架咩？